<?xml version="1.0" ?>
<resources>
    <string name="app_name">साफोडेल</string>
    <string name="mapbox_access_token">pk.eyJ1IjoiamF6MjAyMTA4MjciLCJhIjoiY2tzdTI5NWttMWJ5NzJua3R4Ynd5aG5sOSJ9.5zTN0BjRVD-NBfNe32sAaw</string>
    <string name="password">80854365343587668507554409661299615981564318692495966332079859859680949422633</string>
    <string name="app_id_weather_api">898ef19b846722554449f6068e7c7253</string>
    <string name="city_name">Caulfield,AU</string>
    <string name="start_learning_mode">SaFoDel लर्निंग मोड में आपका स्वागत है</string>
    <string name="end_learning_mode">देखने के लिए धन्यवाद</string>
    <string name="notify_select_option">कृपया एक विकल्प चुनें</string>
    <string name="start_button">प्रारंभ</string>
    <string name="again_button">फिर</string>
    <string name="rule_info_button">नियम की जानकारी</string>
    <string name="submit_button">प्रस्तुत</string>
    <string name="finish_button">खत्म हो</string>
    <string name="go_next_button">अगला प्रश्न</string>
    <string name="next_button">अगला</string>
    <string name="close_button">बंद करे</string>
    <string name="SaFoDel">साफोडेल</string>
    <string name="SaFo">सफो</string>
    <string name="Del">का</string>
    <string name="welcome_to">में स्वागत</string>
    <string name="start_subtitle">आपका सुरक्षित भोजन\n डिलीवरी पार्टनर</string>
    <string name="learning_mode">सीखने का तरीका</string>
    <string name="home">घर</string>
    <string name="map">नक्शा</string>
    <string name="app_intro">ऐप के बारे में</string>
    <string name="safety_gear">सुरक्षा सामग्री</string>
    <string name="developer">हमारे बारे में</string>
    <string name="exam">प्रश्नोत्तरी</string>
    <string name="analysis">प्रवृत्तियों</string>
    <string name="raining">बारिश हो रही</string>
    <string name="light_mode">लाइट मोड</string>
    <string name="dark_mode">डार्क मोड</string>
    <string name="home_page_slang_1">विक्टोरिया में साइकिल पर सुरक्षित भोजन वितरण के लिए आपको तैयार करना</string>
    <string name="home_page_slang_2">\'दूसरों की सुविधा के लिए अपनी जान जोखिम में न डालें\'</string>
    <string name="epic1_slang">भोजन वितरित करते समय सुरक्षित रूप से सवारी करने का तरीका जानें</string>
    <string name="epic2_slang">भोजन वितरण के लिए ई-बाइक का उपयोग करने के बारे में जानकारी प्राप्त करें</string>
    <string name="epic3_slang">सुरक्षित डिलीवर करने के लिए आवश्यक साइकिलिंग गियर का पता लगाएं</string>
    <string name="epic4_slang">बाइक दुर्घटना से निपटने के उपाय का पता लगाएं</string>
    <string name="tip1_slang">साइकिल पर भोजन पहुंचाने के लिए यहां कुछ सुरक्षा युक्तियां दी गई हैं</string>
    <string name="tip2_slang">रात में डिलीवरी करते समय अपनी सुरक्षा को लेकर चिंतित हैं? सुरक्षित रहने के लिए अपनाएं ये टिप्स</string>
    <string name="tip3_slang">यहां कुछ महत्वपूर्ण सड़क संकेत दिए गए हैं जिन्हें आपको अवश्य समझना चाहिए</string>
    <string name="info1_slang">विशेष रूप से खाद्य वितरण समुदाय में ई-बाइक लोकप्रियता में बढ़ रही हैं, यहाँ क्यों</string>
    <string name="info2_slang">आश्चर्य है कि क्या ई-बाइक के नियम और कानून अलग हैं?</string>
    <string name="info3_slang">ई-बाइक पर डिलीवरी के जोखिमों से अवगत रहें</string>
    <string name="gear1_slang">भोजन वितरित करते समय उचित सुरक्षा गियर पहनना आवश्यक है। नीचे आवश्यक सुरक्षा गियर के बारे में अधिक जानकारी प्राप्त करें</string>
    <string name="gear2_slang">आवश्यक सुरक्षा उपकरण भूलने के बारे में चिंतित हैं?\nजल्दी से सावधान रहने के लिए इस चेकलिस्ट का अनुसरण करें!</string>
    <string name="gear3_slang">साइकिल हेलमेट में ऑस्ट्रेलियाई मानक &lt;font color=&quot;#EE0000&quot;&gt;AS 2063, AS/NZS 2063&lt;/font&gt; दिखाने वाला स्टिकर होना चाहिए!</string>
    <string name="in_an_accident1_slang">दुर्घटना की स्थिति में पालन करने के लिए कदम</string>
    <string name="in_an_accident2_slang">गिग वर्कर्स के अधिकारों में वर्तमान आंदोलनों के बारे में जानकारी</string>
    <string name="in_an_accident3_slang">बीमा दावों के संबंध में जानकारी प्राप्त करें</string>
    <string name="v0">लर्निंग मोड में आपका स्वागत है\nएप्लिकेशन के बारे में अधिक जानने का समय आ गया है\nअगले चरण के लिए अगला क्लिक करें\nइस मोड को छोड़ने के लिए बंद करें पर क्लिक करें</string>
    <string name="v1">खाद्य वितरण सवारों को पर्याप्त सुरक्षा प्रशिक्षण और स्थानीय यातायात ज्ञान नहीं दिया जाता है, जिससे वे अस्वीकार्य रूप से कमजोर हो जाते हैं</string>
    <string name="v2_title">SaFoDel क्या है?</string>
    <string name="v2_description">हम आपको बाइक पर सुरक्षित भोजन वितरण अनुभव के लिए तैयार करने में मदद करते हैं। वर्तमान में, ये सेवाएं विक्टोरियन सवारों पर केंद्रित हैं</string>
    <string name="first_target">होम बटन आपको सीधे होम पेज पर लौटने की अनुमति देता है</string>
    <string name="second_target">मानचित्र बटन आपको विवरण के साथ विक्टोरिया में ऐतिहासिक दुर्घटना स्थानों को देखने की अनुमति देता है</string>
    <string name="third_target">दुर्घटना-रुझान बटन विभिन्न उपनगरों में ऐतिहासिक दुर्घटना के रुझानों की जांच करने की अनुमति देता है</string>
    <string name="fourth_target">क्विज़-योरसेल्फ बटन आपको भोजन वितरित करते समय सड़क नियमों की अपनी समझ का परीक्षण करने की अनुमति देता है</string>
    <string name="fifth_target">राइड-सेफर बटन आपको यह पता लगाने की अनुमति देता है कि भोजन वितरित करते समय सुरक्षित रूप से कैसे सवारी करें</string>
    <string name="sixth_target">डिलीवरी-ऑन-ई-बाइक बटन आपको भोजन वितरण के लिए ई-बाइक का उपयोग करने के बारे में जानकारी प्राप्त करने की अनुमति देता है</string>
    <string name="seventh_target">सेफ्टी-गियर बटन आपको सुरक्षित डिलीवर करने के लिए आवश्यक साइकलिंग गियर का पता लगाने की अनुमति देता है</string>
    <string name="eighth_target">दुर्घटना में बटन आपको बाइक दुर्घटना से निपटने के उपाय का पता लगाने की अनुमति देता है</string>
    <string name="ninth_target">बाएँ मेनू में\nएपीपी के बारे में:\nइस ऐप के उद्देश्य को समझें\n\nहमारे बारे में:\nडेवलपर टीम के बारे में अधिक जानें</string>
    <string name="epic1_name">सुरक्षित सवारी करें</string>
    <string name="tip1_name">सुरक्षा टिप्स</string>
    <string name="tip2_name">रात में वितरण</string>
    <string name="tip1_1_title">चौराहों पर हुक मोड़</string>
    <string name="tip1_1_statistics">चौराहों पर साइकिल दुर्घटनाएं थोड़ी अधिक आम हैं (55%)</string>
    <string name="tip1_1_description">दाएं लेन से दाएं मुड़ने के बजाय चौराहे पर हुक मोड़ करना अक्सर अधिक सुरक्षित होता है</string>
    <string name="tip1_2_title">अंधा धब्बे</string>
    <string name="tip1_2_description">वाहन के ब्लाइंड स्पॉट में सवारी करने से बचें और सावधान रहें कि बड़े वाहनों में बड़े ब्लाइंड स्पॉट हों</string>
    <string name="tip1_3_title">डोरिंग पर ध्यान दें</string>
    <string name="tip1_3_statistics">8% बाइक सवार हताहत तब होते हैं जब कोई ड्राइवर बाइक सवार के रास्ते में अपना दरवाजा खोलता है</string>
    <string name="tip1_3_description">पार्क किए गए वाहनों के आसपास सावधान रहें जहां लोग अंदर या बाहर जा रहे हों, गति कम करें, सतर्क रहें</string>
    <string name="tip2_0_description">रात में साइकिल चलाते समय अतिरिक्त सावधानी बरतें। ड्राइवरों के लिए आपको देखना और आपके लिए खतरों को देखना कठिन है</string>
    <string name="tip2_1_title">दृश्यमान रहें</string>
    <string name="tip2_1_description">देखें, अच्छी रोशनी वाली सड़कों पर सवारी करने का प्रयास करें, दृश्यमान कपड़े पहनें और परावर्तक गियर का उपयोग करें</string>
    <string name="tip2_2_title">सही रोशनी करें</string>
    <string name="tip2_2_description">कानूनी तौर पर आपको एक के साथ सवारी करने की आवश्यकता है:\n - सामने की सफेद रोशनी\n - लाल पीछे की रोशनी\n - लाल परावर्तक</string>
    <string name="tip2_3_title">अनुमान लगाने योग्य बनें</string>
    <string name="tip2_3_description">इस तरह से सवारी करें कि अन्य सड़क उपयोगकर्ता आपसे सवारी करने की उम्मीद करेंगे</string>
    <string name="epic2_name">ई-बाइक पर डिलीवरी</string>
    <string name="info1_name">ई-बाइक पर डिलीवर करने के फायदे</string>
    <string name="info2_name">ई-बाइक नियम और विनियम</string>
    <string name="info3_name">ई-बाइक के साथ जोखिम</string>
    <string name="info1_1_description">राइडिंग को पुश बाइक्स से दोगुना आसान बनाएं</string>
    <string name="info1_2_description">चढ़ाई या लंबी दूरी के लिए अच्छा है</string>
    <string name="info1_3_description">स्थिरता को बढ़ावा देना</string>
    <string name="info1_4_description">आमतौर पर किराए पर सस्ता</string>
    <string name="info2_1_description">विक्टोरिया में अधिकतम 250 वाट की मोटर शक्ति</string>
    <string name="info2_2_description">अधिकतम गति 25 किमी/घंटा</string>
    <string name="info2_3_description">नियमित साइकिल के संबंध में अन्य सभी नियम</string>
    <string name="info3_1_description">अधिक गति अधिक खतरनाक हो सकती है</string>
    <string name="info3_2_description">प्रारंभिक ई-बाइक थ्रॉटल से चोट लगती है</string>
    <string name="info3_3_description">आग पकड़ती ई-बाइक की बैटरी</string>
    <string name="info3_4_description">बाइक चोरी की उच्च दर</string>
    <string name="gear2_name">आवश्यक सुरक्षा उपकरणों की एक चेकलिस्ट</string>
    <string name="gear3_name">सुरक्षा गियर के लिए ऑस्ट्रेलियाई मानक</string>
    <string name="gear_check_list_item1">हेलमेट</string>
    <string name="gear_check_list_item2">पीछे और सामने रोशनी</string>
    <string name="gear_check_list_item3">मास्क और फेस ओवर</string>
    <string name="gear_check_list_item4">चिंतनशील बनियान</string>
    <string name="gear_check_list_item5">दस्ताने</string>
    <string name="gear_check_list_item6">हैंड सैनिटाइज़र</string>
    <string name="gear_standard_bsi">बीएसआई</string>
    <string name="gear_standard_global_mark">ग्लोबल-मार्क</string>
    <string name="gear_standard_sai_global">साई ग्लोबल</string>
    <string name="gear_standard_aus">समाप्त</string>
    <string name="epic4_name">दुर्घटना में</string>
    <string name="in_an_accident1_name">अनुसरण करने के लिए कदम</string>
    <string name="in_an_accident2_name">श्रमिक अधिकार</string>
    <string name="in_an_accident3_name">बीमा का दावा</string>
    <string name="in_an_accident1_0_description">यह केवल सामान्य सलाह है, व्यक्तिगत सलाह के लिए कृपया पेशेवर मदद लें</string>
    <string name="in_an_accident1_1_title">अपने आप को जांचें</string>
    <string name="in_an_accident1_1_description">सुनिश्चित करें कि आप ठीक हैं, यदि आवश्यक हो तो सहायता से संपर्क करें और अपने आप को एक सुरक्षित स्थान पर रखने का प्रयास करें</string>
    <string name="in_an_accident1_2_title">विवरण एकत्र करें और तस्वीरें लें</string>
    <string name="in_an_accident1_2_description">दुर्घटना में शामिल लोगों और किसी भी गवाह का विवरण एकत्र करें, सबूत के तौर पर फोटो लें</string>
    <string name="in_an_accident1_2_title2">विवरण एकत्र करें और तस्वीरें लें</string>
    <string name="in_an_accident1_2_description2">दुर्घटना में शामिल लोगों और किसी भी गवाह का विवरण एकत्र करें</string>
    <string name="in_an_accident1_3_title">डॉक्टर को दिखाओ</string>
    <string name="in_an_accident1_3_description">यहां तक ​​कि अगर आपको लगता है कि यह केवल छोटा है, तो डॉक्टर से जांच करना हमेशा अच्छा होता है</string>
    <string name="in_an_accident1_4_title">पुलिस और प्लेटफॉर्म को घटना की रिपोर्ट करें</string>
    <string name="in_an_accident1_4_description">दुर्घटना की सूचना पुलिस को और साथ ही उस मंच पर दें जिस पर आप उस समय काम कर रहे थे</string>
    <string name="in_an_accident2_0_title">गिग वर्कर कौन है?</string>
    <string name="in_an_accident2_0_description">गिग वर्कर वह होता है जो मोबाइल ऐप प्लेटफॉर्म के माध्यम से सेवाएं प्रदान करता है, कानूनी तौर पर उनके पास आमतौर पर एक स्वतंत्र ठेकेदार का दर्जा होता है</string>
    <string name="in_an_accident2_0_source">https://www.fairwork.gov.au/find-help-for/inनिर्भर-contractors/gig-economy</string>
    <string name="in_an_accident2_1_title">असंगत व्यवहार</string>
    <string name="in_an_accident2_1_description">इस उद्योग में कुछ नियम हैं, इसलिए प्रत्येक प्लेटफॉर्म की अपने कर्मचारियों के लिए अलग-अलग आवश्यकताएं और शर्तें हैं</string>
    <string name="in_an_accident2_2_title">कर्मचारी या नहीं?</string>
    <string name="in_an_accident2_2_description">उबेर ईट्स अपने राइडर्स को स्वतंत्र ठेकेदारों के रूप में मानता है जबकि डेलीवरू को कर्मचारियों के रूप में, सावधान रहें क्योंकि प्रत्येक के साथ अलग-अलग कानूनी निहितार्थ हैं</string>
    <string name="in_an_accident2_3_title">बढ़ती गति</string>
    <string name="in_an_accident2_3_description">गिग वर्कर्स के साथ कैसा व्यवहार किया जाता है, यह एक उभरता हुआ क्षेत्र है, ट्रांसपोर्ट वर्कर्स यूनियन (TWU) जैसे समूह अधिक अधिकारों के लिए जोर दे रहे हैं</string>
    <string name="in_an_accident3_0_description">अधिकांश डिलीवरी कंपनियां ड्राइवर और डिलीवरी पार्टनर्स के लिए एक सपोर्ट पैकेज की पेशकश करती हैं, जिससे पार्टनर को उनके प्लेटफॉर्म का उपयोग करते समय कुछ गलत होने पर कवर करने में मदद मिलती है</string>
    <string name="in_an_accident3_1_description">अपने फ़ूड डिलीवरी प्लेटफ़ॉर्म द्वारा प्रदान किए गए बीमा विवरण का पता लगाने के लिए, आगे अपने साथी का चयन करें</string>
    <string name="in_an_accident3_2_description">टीएसी (परिवहन दुर्घटना आयोग) कुछ नियमों और शर्तों के तहत नो फॉल्ट लाभ प्रदान करता है</string>
    <string name="click_to_know_more">अधिक जानने के लिए क्लिक करें</string>
    <string name="uber_link">https://www.uber.com/au/en/drive/insurance/injury-protection/</string>
    <string name="deliveroo_link">https://riders.deliveroo.com.au/hi/news/your-free-deliveroo-rider-insurance</string>
    <string name="doordash_link">https://help.doordash.com/dashers/s/article/Requirements-for-Dashing?language=hi</string>
    <string name="easi_link">https://www.easi.com.au/delivery-user/</string>
    <string name="epic3_name">सड़क के संकेत</string>
    <string name="road_sign1_title">गीला होने पर फिसलनदार</string>
    <string name="road_sign1_description">सड़कें जो गीले मौसम में विशेष रूप से फिसलन भरी हो जाती हैं, आपकी गति कम कर देती हैं और सावधान हो जाती हैं</string>
    <string name="road_sign2_title">निर्माण संबंधी संकेत</string>
    <string name="road_sign2_description">सड़क निर्माण या आगे निर्माण, धीमा होने, रुकने, चक्कर लगाने या यातायात नियंत्रण के लिए तैयार रहें</string>
    <string name="road_sign3_title">बाइकिंग पार्किंग संबंधित संकेत</string>
    <string name="road_sign3_description">उन संकेतों पर नज़र रखें जो बाइक पार्किंग को प्रतिबंधित करते हैं, इन संकेतों का पालन न करने पर आप पर जुर्माना लगाया जा सकता है या आपकी बाइक जब्त की जा सकती है</string>
    <string name="road_sign4_title">साझा पथ</string>
    <string name="road_sign4_description">पथ जो साइकिल चालकों और पैदल चलने वालों दोनों के लिए हैं, यह अपेक्षित है कि पैदल यात्री बाईं ओर रहें और साइकिल चालक आने पर चेतावनी दें</string>
    <string name="road_sign5_title">हुक मुड़ता है</string>
    <string name="road_sign5_description">एक चौराहा जहां आप केवल एक हुक मोड़ के साथ दाएं मुड़ सकते हैं, हालांकि यह अनुशंसा की जाती है कि साइकिल चालक सीधे दाएं मुड़ने के बजाय हुक मुड़ें क्योंकि यह अक्सर सुरक्षित होता है</string>
    <string name="road_sign6_title">उतरना संकेत</string>
    <string name="road_sign6_description">वे स्थान जहां साइकिल चालकों को सवारी के बजाय उतरना और चलना चाहिए (आमतौर पर पैदल यात्री क्रॉसिंग या पुलों पर)</string>
    <string name="yes">हां</string>
    <string name="no">नहीं</string>
    <string name="true_text">सत्य</string>
    <string name="false_text">झूठा</string>
    <string name="question1_heading">आप अपनी ई-बाइक की अधिकतम गति कितनी कर सकते हैं?</string>
    <string name="question1_option1">25 किमी/घंटा</string>
    <string name="question1_option2">30 किमी/घंटा</string>
    <string name="question1_option3">35 किमी/घंटा</string>
    <string name="question1_option4">50 किमी/घंटा</string>
    <string name="question1_information">ऑस्ट्रेलियाई सरकार ने ई-बाइक पर 25 किमी/घंटा की सख्त गति सीमा निर्धारित की है</string>
    <string name="question2_heading">अगर सड़क पर बाइक लेन है, तो क्या आप उस पर सवार होने की उपेक्षा कर सकते हैं?</string>
    <string name="question2_information">बाइक लेन में सवारी करें जहां उन्हें प्रदान किया जाता है, जब तक कि ऐसा करना अव्यावहारिक न हो</string>
    <string name="question3_heading">एक डिलीवरी राइडर के रूप में, जब आप ट्राम यात्रियों को उतरते हुए देखते हैं तो क्या आपको रुक जाना चाहिए?</string>
    <string name="question3_information">बाइक सवारों को ट्राम स्टॉप पर रुके ट्राम के पीछे रुकना चाहिए, ताकि यात्रियों को सुरक्षित रूप से चढ़ने और उतरने की अनुमति मिल सके</string>
    <string name="question4_heading">क्या आपको दाएं मुड़ते समय संकेत देना चाहिए?</string>
    <string name="question4_information">बाइक सवारों को दाहिनी ओर मुड़ते समय संकेत देना चाहिए, और आंखों के संपर्क का उपयोग करके और दिशा के सभी परिवर्तनों का संकेत देकर, पूर्वानुमानित रूप से सवारी करके सड़क को अधिक सुरक्षित रूप से साझा करने में मदद कर सकते हैं</string>
    <string name="question5_heading">क्या यह ठीक है अगर आप रात में डिलीवरी करते समय बाइक की लाइट ले जाना भूल गए?</string>
    <string name="question5_information">किसी भी बाइक सवार को रात में या खराब दृश्यता की स्थिति में फ्रंट लाइट, रियर लाइट (चमकती या स्थिर), और रियर रेड रिफ्लेक्टर का उपयोग करना चाहिए।</string>
    <string name="question6_heading">जब भी आप गलियाँ बदलते हैं, तो क्या यह आपकी ज़िम्मेदारी है कि आप रास्ता दें और उस लेन में पहले से मौजूद वाहनों की तलाश करें?</string>
    <string name="question6_information">जब भी आप एक चिह्नित लेन या यातायात की लाइन से दूसरी लेन में लेन बदलते हैं, तो आपको उस लेन या यातायात की लाइन में पहले से मौजूद वाहनों को रास्ता देना चाहिए।</string>
    <string name="question7_heading">आप डिलीवर करते समय कोई भी हेलमेट पहन सकते हैं, चाहे उसकी रेटिंग कुछ भी हो।</string>
    <string name="question7_information">साइकिल चालकों को ऑस्ट्रेलियाई मानक के अनुपालन के निशान के साथ सुरक्षित रूप से फिट और बन्धन वाला हेलमेट पहनने की आवश्यकता है</string>
    <string name="question8_heading">क्या आपको भोजन वितरित करते समय फुटपाथ पर सवारी करने की अनुमति है?</string>
    <string name="question8_information">आप फुटपाथ पर सवारी नहीं कर सकते जब तक कि 13 वर्ष से कम उम्र के बच्चे के साथ न हो</string>
    <string name="question9_heading">आपको हाथ का संकेत कब देना होता है?</string>
    <string name="question9_option1">दाएं मुड़ना या विलय करना</string>
    <string name="question9_option2">बाएं मुड़ना या विलय करना</string>
    <string name="question9_option3">दाएं मुड़ना</string>
    <string name="question9_option4">सही विलय</string>
    <string name="question9_information">किसी भी बाइक सवार को रात में सवारी करते समय या खराब दृश्यता की स्थिति में फ्रंट लाइट, रियर लाइट (चमकती या स्थिर), और रियर रेड रिफ्लेक्टर का उपयोग करना चाहिए</string>
    <string name="quiz">प्रश्नोत्तरी</string>
    <string name="quiz_heading">सड़क नियमों के लिए अपनी समझ का परीक्षण करें</string>
    <string name="result">नतीजा</string>
    <string name="result_heading_1">फिर से सीखने के नियम</string>
    <string name="result_heading_2">कभी-कभी नियमों की समीक्षा करें</string>
    <string name="result_heading_3">उत्तम !!!</string>
    <string name="checklist_notification_unprepared">कृपया सुनिश्चित करें कि आपने चेकलिस्ट पर सब कुछ तैयार कर लिया है</string>
    <string name="checklist_notification_prepared">बहुत बढ़िया! अपनी भोजन वितरण यात्रा शुरू करने का समय आ गया है!</string>
    <string name="about">के बारे में</string>
    <string name="about_description">खाद्य वितरण बाइक सवारों को शिक्षित करना</string>
    <string name="audience">दर्शकों</string>
    <string name="audience_description">संभावित और मौजूदा खाद्य वितरण बाइक सवार</string>
    <string name="know_more">अधिक जानिए</string>
    <string name="generic_information_heading">अधिसूचना</string>
    <string name="current_time">&quot;वर्तमान समय: &quot;</string>
    <string name="current_weather">&quot;वर्तमान मौसम: &quot;</string>
    <string name="current_traffic">&quot;वर्तमान ट्रैफ़िक: प्लेसहोल्डर&quot;</string>
    <string name="checklist">जांच सूची</string>
    <string name="select">चुनते हैं</string>
    <string name="traffic_status">यातायात की स्थिति</string>
    <string name="accident_point">दुर्घटना बिंदु</string>
    <string name="filter">फ़िल्टर</string>
    <string name="loading">लोड हो रहा है कृपया प्रतीक्षा करें।</string>
    <string name="response_failed">प्रतिक्रिया विफल</string>
    <string name="can_not_go">आप उस पते पर नहीं जा सकते!</string>
    <string name="ask_leave">क्या आप छोड़ना चाहते हैं?</string>
    <string name="need_premission">उपयोगकर्ता स्थान अनुमति की आवश्यकता है</string>
    <string name="select_area">क्षेत्र का चयन करें:</string>
    <string name="content_description_media">परिक्षण</string>
    <string name="tap_to_search_address">पता खोजने के लिए टैप करें</string>
    <string name="error">त्रुटि</string>
    <string name="select_suburb">उपनगर का चयन करें</string>
    <string name="total_accidents">कुल दुर्घटनाएं:</string>
    <string name="number">संख्या</string>
    <string name="top_5_roads_by_accident_total">दुर्घटना टोटल द्वारा शीर्ष 5 सड़कें</string>
    <string name="accident_times_for_different_hourly_periods_of_the_day">दिन के अलग-अलग घंटे की अवधि के लिए दुर्घटना का समय</string>
    <string name="accident_times">दुर्घटना का समय</string>
    <string name="see_history">इतिहास देखे</string>
    <string name="detail">विवरण</string>
    <string name="none">कोई ऐतिहासिक डेटा नहीं</string>
    <string name="question">प्रश्न</string>
    <string name="information">जानकारी</string>
    <string name="is_correct">सही है:</string>
    <string name="check_leave">क्या आपका जाना निश्चित है?</string>
    <string name="warning_msg">सभी मौजूदा डेटा हटा दिए जाएंगे</string>
    <string name="helmet_checkbox_1">हेलमेट</string>
    <string name="mask_checkbox_2">मास्क और फेस ओवर</string>
    <string name="gloves_checkbox_3">दस्ताने</string>
    <string name="light_checkbox_4">पीछे और सामने रोशनी</string>
    <string name="sanitizer_checkbox_5">हैंड सैनिटाइज़र</string>
    <string name="vest_checkbox_6">चिंतनशील बनियान</string>
    <string name="backpack_checkbox_7">डिलीवरी बैग</string>
    <string name="filter_spotlight">यह फिल्टर है।</string>
    <string name="no_data">इस उपनगर में कोई डेटा नहीं है।</string>
    <string name="select_language">भाषा चुने</string>
    <string name="bike_lock_checkbox_8">साइकिल का ताला</string>
    <string name="language">भाषा</string>
    <string name="current_temperature">वर्तमान तापमान:</string>
    <string name="not_available">उपलब्ध नहीं है</string>
    <string name="current_humidity">वर्तमान आर्द्रता:</string>
    <string name="current_wind_speed">हवा की गति:</string>
    <string name="weather_clear">धूप</string>
    <string name="weather_clouds">बादलों</string>
    <string name="weather_rain">वर्षा</string>
    <string name="miles_per_hour">मील/घंटा</string>
    <string name="current_location">मैं</string>
    <string name="location_granted">उपयोगकर्ता स्थान की अनुमति नहीं दी गई</string>
    <string name="map_intro">अपने क्षेत्र से परिचित हों</string>
    <string name="analysis_intro">दुर्घटना रुझान</string>
    <string name="checklist_intro">डिलीवर करने के लिए तैयार हो जाएं</string>
    <string name="quiz_intro">अपनी समझ की जांच करें</string>
    <string name="bike_paths">बाइक पथ</string>
    <string name="alerts">अलर्ट</string>
    <string name="traffic">यातायात</string>
    <string name="accidents">दुर्घटनाओं</string>
</resources>
